以陳遺安為首既立法會秘書處又開始只服務奶共派了

擺明當呢四個月非理非同勇武無到

記唔記得六月時用鐵鏈鎖門唔俾民意代表入去開會？ 香港人就咁算？

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

唔驚制裁？

佢睇死香港人唔會燒到佢果度，同DQ主任一樣心態，今屆佢地會照DQ非奶共派

請對準政權，裝修死物只會慢慢中政府果套戰略，就係拖到失晒民心